IQ題，開電筒，估一個藝人

三頁開估

李斯 此post已完 多謝大家

黃光亮

胡楓